# symfonyDesplegament

Desplegament de syymfony a producció: 
Primer de tot he mogut els fitxer de la caarpeta d’usuari a var/www/, seguidament modificat la variable SYMFONY_ENV a prod: 

export SYMFONY_ENV=prod

He executat aquestesdues comandes
php bin/console cache:clear --env=prod --no-debug --no-warmup
php bin/console cache:warmup --env=prod

Seguint amb el tutorial de les pàgines 
https://symfony.com/doc/3.4/deployment.html
http://symfony.com/doc/3.4/setup/web_server_configuration.html

modificant el fiter de conf de l’apache de manera que ha quedat així:

i instalant el pack de l’apache utilitzant el composer:

He aconseguit que a la pàgina inicial no em surti l’error de not found.
No apareix l’index de l’aplicació.
No sé on és l’error ni com solucionar-ho.






Joan Vilarrasa